[法國幫西班牙幫續約未🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [488]

屌你老母

新po留名

渣ga

泥馬傷左

辣殺

傷左炒少兩球囉

都好丫，無咁肉酸
OFFICIAL: PSG confirm that Neymar has re-injured the 5th metatarsal in his right foot & say that treatment will depend on how the problem evolves over the next few days. ”All therapeutic options will be considered.“ ()

怕左我羊

難得開post 益下大家

守得住包皮我切

樓下綠帽狗

我wife

屌你老母 樓上傻鳩

G

樓上係你自己

笑到肚痛

屌你呀

同屌老母 你老母比狗屌 有異曲同工之妙

圖已CAP

綠帽傻鳩

2019只不過過左廿幾日
各ching 已經膠力全開

慘

學友今次咁ON9既

咩料

咁岩踩中雷仲要連環踩

尼馬應該又抖三個月

尼馬成個職業生涯踢到而家27都未有機會對我地偉大曼聯

Blackett就收皮啦，一場英超都無好過，仲要輸撚左勁多球[/quote]v92 好在早左推晒佢地出黎
認清呢班人唔得
唔會有任何瑕想 [/quote]順便update下資料, 無個掂

Mcnair 英冠米堡坐多過踢
Blackett 踢緊雷丁, 英冠護緊級
Cbj 借左去英甲, 睇黎完約都係走人多
Varela 已經返左烏拉龜[/quote]

米高堅尼係拖肥都好似仲係主力，咁佢兄弟威爾堅尼係咪已經消失左？無記錯佢係打前鋒

排球仔曾經對佢有希望過，但傷多過踢
J仔就拔苗助長

點解排球仔叫排球仔？
between,我地當年出排球仔正選打利記竟然贏3-0

其實青訓係自己球隊打唔起唔緊要，出到去可以上到位都會替佢高興。
又或者吸引到其他球會高價收購（就好似曼城既青訓咁）都好，但好似好少球隊對曼聯既青訓球員有興趣咁

17年國際球會冠軍杯咪對過

友誼賽點會計
正如冇人會話董方卓幫曼聯入波

Hi 傻鳩

講緊車仔嗰堆妖人青訓其實都無幾個真係打得起

而家大會真青訓有幾多個真係坐得穩個位
最多都係買人地啲半成品返黎再培育

其實如果車仔要簽斜恩
點解唔用豬腦

班車迷係咁吹奏
但係得龍虎切似d樣，
個d咩Chalobah,Musonda,Christensen個d打極唔起

因為都係同女人達一樣唔識入波

varela J仔都算係咁,兩個都入倒自己國家隊

J囝KO 皇馬

正皮左

邊撚個

搵個三張幾嘅前鋒嚟重新適應英超
真係咁耐以嚟得伊巴做到

子瑜都唔識

奧巴美羊都好勁

人地29咋

黎果陣28

Who is J仔

Jones

Jesse

牙贊

泡菜g 仲要係假既

子瑜都假

我睇住子瑜大

又傷尼馬又傷華拉堤 真係天助蘇b

Jose!!!!

包皮可否生病

包皮割包皮

佢塊包皮都值10m

是但啦，反正iu屌打

咁靴里拉賓周呢?

識貨就J 朴信惠, 夠true

朴槿惠先ture囉

why not j 朴志星

FF系列 買大巴拿打雀屎個位 唔知會點呢

會發覺馬達已經離開了

費格遜執教曼聯時，連格還在青年隊。費爵爺告訴連格，他要等到22或23歲時才能進入一隊。費爵爺還開玩笑地用鞋飛向連格，但這和大衛碧咸當年的飛靴門不同，費爵爺只是在開玩笑。

連格透露：「我擁有不會忘記這一天，當時我還在學院隊，我走在卡林頓的走廊裡。」「老實說，我當時認為自己那天很不順利，突然我的後腦勺就被鞋飛中了。我轉過身，剛想爆粗，就看到費爵爺在朝我笑，他問我‘孩子，今天你表現如何啊？’。」

「他知道這樣做意味著什麼。我知道他和我開玩笑是喜歡我。之後幾天我都很興奮，他可是大佬啊，我希望有一天為他效力。」

又引戰

雞

我隻私家雞

掟撚傻左
搞到而家係到跳老舞

話唔定費sir仲教緊真係想飛佢boot

咁我寧願放過馬達 大家 win win
不過到時唔知 Lin 又有冇能力打低大巴做正選

Frankie 都 75M + 11M add on
De Ligt 90M € + 10M add on 擲落去啦屌

留係阿積士都仲有歐聯踢
過黎分分鐘連歐霸都無份

阿積士陪跑

嚟我獌前途一定好好多

薩克達都年年有歐聯打
但有四大聯賽球會搵佢地啲球員 就算冇歐聯踢 我相信都冇人會拒絕

咁睇 普巴好抵

咁渣古呢？

冇得咁講，呢幾年升到癲晒，
個時C朗八千萬都好抵如果咁睇

黎到就正, 成條防線後生到

後生 金童 有領導力 白人 值啦

肥梳+大碌+白lin+de ligt
全白人防線

靚仔防線

射左
後備：新右閘、拜利、Toby、Tierney

唔係你普巴一億， 希古恩9千萬， 跟住啲人洗閪咁貴咩

而家我地切都得
shaw - lin - darmain - dalot

射左
不過可以再好啲

好似傳 疤 鈀 鍠 拜 都無我曼喎

靚仔黎講大米無得輸
不過有得揀我實揀de ligt

連包皮嘅週薪都比唔上

呢樣真，普巴之後，出名d ge個個都叫成億

應該咁講
普巴係值100m
但希古撚 最多 50m
係祖記問題搞到市場亂晒

唔係Bale先咩

Bale 都算值嘅
如果唔多傷 其實全盛嘅佢好撚勁

佢個時真係值，全盛，著撚晒火咁，一個人carry熱刺
但普巴個時係意甲係一個潛力好高ge後生中場

人地拿坡里知你收左成億，仲唔禁住你搶

其實係因為有release clause
拿坡里只肯收release clause 少一蚊都唔得 所以先咁貴

原來係咁

真心買希古先最破壞市場 普巴去邊到上落都唔會好大 但希古點計都唔值90

就係咁都買先on9 買完用一季

痴撚線

普巴係祖記已經入過wor world XI 當年World XI另外兩個中場係摩迪同小白 普巴點會同以家果d出名少少叫成億既比 以家果d新仔有冇邊個入過World XI

仲有商業價值
本身已經出奇地高
黎之前已經係真 一線球星

黎個陣已經講緊top 5 中場
仲要係23歲
連踢左幾季好波

依家應該仲有top 5 嘅

Keep 住好似呢幾場咁既話
世一中場都有佢份啦

普巴真係好勁
上一次覺得曼聯有個bug 既球員
已經係c7

果位巴打講到普巴好似只係一個潛力新星比曼抬高左個價搞亂轉會真係無言 我發覺曼區間唔中都有d巴打比反曼洗左腦 好似之前有個話曼高價買李奧華朗果d都係金錢足球

同埋個陣普巴唔係得曼想買
賤種同疤一樣都想買
係佢想返黎曼聯咋

自 個時剩係知係意甲冒起得好快，冇留意意甲咁都係睇下佢球皇片

其實個時吹買返佢，冇諗過會掙贏，我覺得其中一個原因都係摩狗 v92繼續教唔覺得佢會返

第一季過到去祖記已經踢緊正選
踢左4年先黎
4次意甲 兩次歐聯亞軍
都叫冒起得好快

黎個季仲要係意甲既mvp 定midfielder of the year
仲係Best XI team

老老實實 反普巴還反普巴
做好資料搜集先得唔得
普巴叫潛力新星
佢係曼未走個陣依經係潛力新星啦

其實當8900萬鎊俾返祖雲達斯做培訓費用，加埋見到今時今日一個潛力新星都賣7000幾萬就覺得普巴完全唔貴

普巴其實係祖雲達斯果幾年係派路身邊應該學左唔少野

我覺得由neymar 包皮 同 dembele 呢三單轉會先開始叫做通脹到依家咁
乜野人都叫價幾千萬

清我迷妹
只不過個時冇留意佢除左係祖記愈踢踢好之外，所以自 左已經

x2
五成原因係因為有老豆同埋呂布

巴塞羅那剛剛簽下了阿賈克斯新星弗朗基-德容，德容的轉會費達到7500萬歐元，外加1100萬歐元的附加條款。而據《每日郵報》消息，德容的週薪達到了34萬歐元，此外還有一些附加的獎金。

dembele 我覺得好痴線

其實最近幾年都覺得轉會市場真係痴線，英超既中游球隊都可以拎3000萬鎊左右去買一個球員。但去到德甲，意甲，西甲真係無邊幾隊有咁既財力

34萬歐周薪？我冇撚睇錯嘛？

Cls

無咩球員左右腳都交到keypass
仲難過用非慣用腳射波

但普巴真係做到

首先成個意甲得napoli 同 祖記係賺緊錢
第二 德甲有拜狗轉簽人啲免簽
第三 西甲 轉播費係頭幾隊佔大半
英超就平分 啲中下遊都拎緊差唔多一億一季

大部分網都講緊10m per year

阿積士 呢兩條友咩料
吹到咁撚勁

嗰陣曼區啲反普狗話普巴top10中場都入唔到

反普狗咪姐係迷摩傻鳩
呢到冇哂架啦

買一個人就可以拉起個價？
2001年C單之後有幾多單50M轉會？
2009年C柒之後有幾多單80M轉會？

唉
木仔啊
可唔可以季中100m簽左個黑鬼中堅先啊

好撚煩，日日都怨木9

隨時根本都無諗住簽佢只係傳曼聯黎

佢或者 De Ligt都收貨

所以尼馬 2.2億 包皮1.8 億 同埋 dembele 1.4-1.6億先至係真正通脹既原因啦

另外斜恩個陣就30歲賣左9000萬都好撚貴

Btw pogba 賣個陣 祖記好似只係收到50-60m 落袋
好似15m 比raiola 食左
跟住有啲分開3年比
但佢買斜恩要一take 過比哂

通常吹得最行最後都空炮
維度，史尼達

同埋 pogba 一億係 一億歐姐
個陣英鎊貴
其實都係89m 英鎊

最後變左免簽godin

通脹嘅原因係money supply 多咗
money supply 邊度黎？ PSG囉

笑埋呢個po好喇

好似話去國米 高甸都冇你份

唔係啦 計返其實疤都用多左好多
買古天奴 dembele 已經超過2.2億

有高甸都好呀
免簽到高甸等佢帶b仔白lin, 重鎚買隻右翼

Agger
真正推高物價嘅係
英超整體購買力不斷加強
同埋鈀鏝不斷每季幾億咁揼落去
搞到轉會市場水浸
唔係鈀一嘢成兩億轟落去買屁馬
疤就唔會有咁多錢轟返落丹比利同古天奴到
跟住猁又有錢轟落去vvd 到

原來 de jong 係稅後 10m + 6m bonus
屌你老母 疤狗痴撚左

樓下迷摩

咁咪接近20萬周薪？

邊只呀
税後呀
西班牙差唔多45%稅

樓下係狗

樓上綠帽狗

樓上綠帽王

計番係接近稅後30萬鎊
姐係稅前差唔多60萬
英超計週薪就不嬲稅前既
當山齊士真係50萬鎊
佢都高過山狗

疤狗好似人工已經係支出嘅一半？
好撚危喎

所以應該會賣古天奴/dembele 其中一個
同埋覺得除非清pique
佢地應該冇咁多salary 去追de ligt

其實巴塞有冇大水喉射住？
佢地咁洗法會唔會爆煲架

咪講緊賣人

疤狗上季收入仲多過曼聯
有排都未爆得啦

著名的會計師事務所德勤公司提供的統計數據顯示，皇馬是2017-18賽季全球收入最高的球會，也是歷史上第一家單賽季收入超過7.5億歐元的球會，達到了7.509億歐元。巴塞球會在收入排行榜上排名第二，收入為6.904億歐元。曼聯排名第三，收入為6.66億歐元。

收入姐 唔係net income
佢地之前支出都好大

疤今次出手咁癲ge

賣到兩件睇袋王Denis Suarez + malcom夠找大半買de jong條數啦

Malcom 都唔知賣唔賣得返15m
Denia suarez 都係講緊最多20m

上年呢到都J左Malcom 好耐

之前睇過篇文，講2000年代初巴塞果時財政好差，年年蝕錢

On9 仔黎
有roma 唔去
去疤到坐

古天樂都話賣 啲球員好鐘意去疤睇袋

未至於戇鳩既
南美球員本身有蝗疤情意結, 仲有去意假分分鐘俾人扔蕉

賣埋古天奴應該夠數

any j news?

傳 車子買 代替世三

雲高爾強勢回歸

話說 De Ligt 係死肥佬嘅人
Agent P 出動啦屌

當天的普巴經已能夠稱霸了歐洲

笑死左
求下車仔快撚d買

個陣死數爛數要數埋hehe

費蛇飛boot 過lin

迷Lin 了

top10中場
1. 世一摩
2. Kante
3. 迪布
4. Kroos
5.David silva
6. Matic
7. Hehe
8. Fred
9. P仔
10. Mctom

普巴的確入唔到

vds 平少少賣 de ligt比我地啦

足球總監仲未請到人
vds過黎帶埋de ligt啦

賣完再過黎做DoF

高普唔課金

Blind come back ok?

拖魄帶皇馬係歐聯三連霸都係合格
佢係咪平時用開save load大法所以所有比賽場場大炒，所有冠軍贏哂

咪撚玩啦

今朝睇個𡃁仔講到 巴塞好夠誠意
原來個誠意係周薪
巴塞睇黎好快兵變
個個都要60萬

依家條髮線點

Borussia Dortmund prepared to break transfer record to sign Wilfried Zaha

Hat trick wo

軌唔係已經左高價買左我地轉曼聯個青訓啦咩

隊隊都想要de ligt

佢本身都係死忠疤迷

勁中堅仲難搵過前鋒

Why not

睇袋有盃捧是但啦

但我記得西甲啲周薪好似一直都係講緊稅後先報出嚟

陰陽合約

撐

轉會悶到......得車仔有D野聽下

真 英超前六除左轟仔都靜

又簽英撚

Welcome Sancho

巴近年貴既水貨仲有隻高美斯， 屌我睇愛華頓覺得條友廢撚到喊

低買高賣

個時傳過架屌 好撚彩

丹比利 馬琴 d蘇 全部都廢 古狗都唔算好突出

"At the moment, my job is to improve the team here," Ole says. "Taking one game at a time to help the team and work with the players here." #MUFC

sob

其實巴塞有唔少失敗收購，有時覺得巴塞收購球員既部門點解會推薦球會買呢D球員，最新既有奇雲保定。

之前高價買艾達杜蘭返黎又係唔岩用，今季就有馬爾甘

佢想簽Zaha係因為走左美國仔咋

好耐之前佢地係薩克達2000幾萬買左個中堅基格連斯基，一季後1000幾萬賣返俾薩克達

佢地呢季都買左兩個中堅
仲話入 De Ligt 駛唔駛

yerry mina半季就賣俾愛記，但買返黎時簽五年約

FF下

有時轉會同領隊分開都唔一定係好事, 領隊唔啱心水就唔出
我地就唔同呢, 買返黎既LKK場場出

巴塞明明應該買前鋒，但買奇雲保定（雖然佢都應該打到既 ）

yerry mina係因為要撥番個non eu位
仲有世界杯踢得幾好
有價即賣

果陣傳佢好多ching J佢話入球能力高

烏姆迪迪皮已收

傷左？
冇點睇疤

丹比利好屈喎
佢唔係傷左
古天奴琴晚邊有得打

膝傷

Double 賣返出去咁濟

原來唔指屌，11.8m歐入，半季30m賣出
佢係愛記踢成點

呢場真係好好J

對面其實都有希比加法比加施華同全盛伊亞達度，雖然有撚頭中堅賓

有無link睇番?

呢個乜水黎

Lin?

普巴真曼

14個月大

佢由有意識開始就係曼迷
真真曼

真真曼又點，咪又係比某Ｄ人叫賣

流住曼聯血

奇雲保定轉左打前鋒好耐
係意甲都係打前鋒

咁就150場

有冇機破到傑長老上陣紀錄 或者朗隊入波紀錄

應該難d

成日覺得佢爆出黎嗰年唔係好耐之前

😳

比個撚屌浪費兩年呢

迪莊 34萬週薪
踢得好就無所謂，如果柒既話。。。。。

大sam話福仔咁早出
咁多比賽會打唔到30歲
唔好講乜.摩狗果套之前25歲
都要提早收皮

丹比利carry巴wo

奇雲保定咁廢巴都買？
a米無啦啦借個西瓜比車？
d轉會真係令人r爆頭

斜恩好似本身都唔想去ac

場都無得出，我都唔知點睇踢成點
就算話我柒左都好，我都會繼續迷多陣

琴晚空龍唔入

萊比錫紅牛宣布從薩爾斯堡紅牛收購19歲中場禾夫（Hannes Wolf），轉會費1000萬歐元。

呢場睇LIVE 睇到好撚HIGH

左手交比右手

How's life Jose?

改圖黎

咁你都知 巴打好波

Vds彈d新人黎啦屌

而家咪就係爭咁個nani

加陣睇返以前好多曼對阿記， 個時阿仙奴個陣真係好撚弱， 痴撚線點可能用呢班人贏到波， 但雲加就年年前四

比祖記賣豬仔換返bonucci
只係冇諗過祖記做生意咁叻
會咁益車仔比佢loan半季

鹿晗比鬼佬笑
不男不女

班球員都無個識佢啦 心諗邊撚個黎 成個人妖咁

Rio都有follow佢 唔識點會follow

邊個網?

普巴識佢

保定係借半季到季尾

之前剩係吳彥祖ig已經成班鬼乜隔離條女係邊個
不過條人妖搵大撚把錢，大把女fans食

泡菜仔個個都差唔多咁係
男人老狗打晒粉
變到依家連支那人都係咁扮

認同喎

官方ig都大把

其實係睇人
c朗.傑斯都可以好耐
奧雲.朗拿度就係反例子

仲有朗隊都係
30歲開始跌
要轉型唔成功

好撚柒，死開啦支那仔

車仔不如直接買Piatek啦
西瓜恩今季係a米又唔係好，又老
Piatek後生咁多，今季表現又好好多

好掛住呢隊曼聯
肥安 蘭尼其實都好好丁

半季吹到咁大

呢啲先係真男人

扑信惠，大奶奶

蘭尼宜家起碼1億 原來打左都咁勁

人地轉左去AC喇wor,踢半季就俾人買左
之前呢到都J過一排

左手交右手

抄mcgregor

傑斯廿七八歲時都比人話佢多傷就收皮
點知佢走去練yoga練到40先退休

沙利覺得斜恩好勁丫嘛(早幾年)

孫興愻唔係

泡仔好多高大隻佬

係，好撚極端，之前識條韓妹佢話佢地d仔好多都好沉迷做gym，話沉迷到佢頂唔順

世界盃個龍門化妝

mk 小豬

第3球真係 山9肯定原地自轉

我地係咪可以變曼聯紅牛

0708阿記都弱？

當年爭標份子黎，黃金中場

小豬幾時得罪摩佬？ 明明踢得幾好

屌佢老母 係一黎到就話唔要佢 係要搞到咁撚肉酸

FB page 啲人笑9鹿含

小豬係拜仁個時好似已經有仇

益d咩祖記本身就用唔著希古恩
借俾車仔仲有loan fee一年1xm收
根本冇得輸

小豬係拜仁個時摩狗斟佢比小豬reject

有個咁有份量嘅世界級中場坐陣真係好撚好j

摩狗 :爆炸頭>小豬

根本冇位俾佢踢

How's life Jose?

痴撚線

清小豬係清得肉酸，但係根本冇位俾小豬踢

痴線 又準備過節日

改圖

屌 個鹿含

幾令仔

呢樣真係好難唔屌你
小豬都叫冇位踢

柒到仆街

理論上每50場都要J1J? 150場又講 跟住100場英超又講 都幾無謂
都係J既藉口

認真，以摩佬踢法有乜位可以俾佢踢
陣中有卡膠同普巴嘅時候

以摩狗踢法
點解佢一出場有表現
其實佢個時踢得好前
卡膠墮後倒三角有咩唔得
仲要出場有入波
講真個陣小豬真係唔差

兩條友踢撚哂成季咩
後備都唔俾佢做呀

成個乸型咁

拍埋去真係似女人

卡膠35歲踢成季.....?
果季賣咗c9之後防中仲有咩人？

爆炸狗

V92清細孖係清得肉酸，但係根本冇位俾細孖踢

就咁睇一場都睇到小豬幾有腦

個時講緊卡膠都成日傷

明晚八連勝

小豬 明明仲有貨賣，可以帶下班細
最後俾摩狗搞到咁樣走

單防中too risky

講真小豬點會反得落

落場又落力仲要表現唔差（有睇應該知）
被雪都冇出聲
仲要話除左曼唔會效力其他歐洲球隊
屌個班
除左假曼or個腦裝屎冇其他原因

佢真曼黎 摩狗幾時仆街死

個時有d仆街話佢成廿萬緊係瀨死唔走啦
唉，個排佢俾摩狗咁對但態度一樣仲咁好咁認真
話唔效力其他歐洲球隊個下真係

唉

佢細個著曼波衫

我好喜歡小豬
由佢踢翼到中場
技術唔係最好但真係好勤力

如果佢咁敬業都可以被屌既
屌佢個班唔該咪撚再睇足球
你影衰緊足球呀屌你老母

仲有話咩只係來左曼兩年憑咩靠獎杯同個人成就做大佬、D球員唔會肯服佢
要幾撚on9先會講得出呢D不知所謂既廢話

小豬真係出親都有心有力 真係唔知做乜鳩

唉，真曼，又冇做錯過咩都咁樣收場係自己鍾意ge球隊
佢其實係用腦踢波，唔係之前都唔會係拜仁同德國中場大腦，個時睇住佢出道打翼再轉型做埋指揮官
根住慢慢墮後。唉，諗住佢黎到d經驗可以係我曼用得著,點知

一定唔係憑係拜仁ge經驗同世界杯冠軍隊長

小豬個class 喺個時真係高一班，但體能速度未必跟到，輪換絕對ok啦

場上有普巴根本唔需要佢，替補/盃賽又有卡膠，佢兩個都做了小豬做嘅野，甚至可以做得更好（hold波/放長波），防中又有c9/hehe/爆炸，根本用唔著小豬

講緊相同功能/位置

本來都覺得你盲撐lin...
原來你真係on9
首先普巴唔會踢晒
卡膠墮後啦
Hehe, c9 ， 爆炸
得hehe叫踢到前一格
你睇返小豬踢法先啦撚屌
攻守都有跑動都唔少
對比你講果埋點樣冇位踢

撐返你lin啦

佢肯後備仲交足貨，搵佢出黎hold下節奏停下波有咁嘅級數邊度搵

乜撚野有卡膠普巴就得
迷lin都唔係咁柒on9 掛
你都睇返個陣情況啦

普巴唔傷基本上歐霸/聯賽踢曬，傷左仲有馬達/lin踢4231,防中有c9爆炸hehe/墮後中場仲有卡膠，點有位俾小豬踢？
一係為舉一個可以俾小豬踢佢中場組合出黎？

c9爆炸做到小豬既野？

我唔知你有冇睇小豬既波啦

馬達做唔做到？
調返轉講，小豬做到嘅野，隊內有冇人做到？

R負皮r上引

普巴正選
卡可以同豬輪換打墮後中場
前一格又可以同hehe輪換
況且摩狗都唔鍾意用hehe 最多同爆炸狗輪換
但級數小豬高幾班
c9就真係冇位踢啦

你真係唔太識喎⋯⋯

唔啱大眾意見預左俾人屌，我都唔介意，純理性傾波

法官大人

你直接講咪得
唔好講呢啲冇用嘅野啦

其實係你唔撚明
講真你撐lin既point都唔中

明白

根本就係咁，仲要個時卡隊已經因爲傷少踢左好多
個時都講緊話兩個輪住踢，我曼d人又好興輪住傷

日日都有狗咬狗

一場波後備會唔會放咁多個中場先，當時馬達都穩佔一個後備中場位啦...

泥馬扮傷怕撚左我羊啦

唔係串某人
但

睇多啲不同人分析先啦

羊留力再一次Ko 仆街馬利亞

Shaw ko包皮

果時好似係話有班球員唔妥佢嘛，話佢傷左但係掛住陪女定點，唔洗練波or翻卡寧頓，啲球員覺得佢有特權嘛。覺得v92 偏心嘛。。

鐘斯ko卡叔

首先 馬達係摩狗手上係撚打中場咩
跟住 普巴 卡 hehe 爆炸 小豬
5條友3個正選兩個後備有咩問題
7個後備名額放兩個中場都多?

我唔係反小豬，唔係話佢踢得差，但係戰術上根本唔啱洗，要講小豬優點（hold波/長傳/控制節奏）我都識講，但係問題係當時隊內唔係冇呢啲能力嘅人

負皮王又誇誇其談大9 up

小豬有好表現都係因為有朗隊幫佢手

真係唔知你認真定引戰
咁都講得出

psg 好似未夠班阻我地晉級

明明個年比盡（hold波/長傳/控制節奏）有依3個能力
都係得普巴,卡膠同小豬

當時摩佬踢4231，普巴爆炸雙防中，朗隊攻中，後備藉上仲有中場hehe/卡膠，後備攻中仲有馬達，c9後備都冇得踢，點有位俾佢踢？

佢當玩緊fifa 唔會有人傷 傷都係休息一兩場就得

一隊波有兩個相同功能球員已經多啦，仲三個
踢緊4231喎，普巴都係踢防中，普巴傷左仲可以有hehe踢佢個位，踢雙防中

咁嗰年係咪唔夠中場用先？
當C9同小豬都因為人滿而冇得踢，點解要夾硬屈到當時啲人傷到仆街？

不如俾point,咁樣討論冇乜意思

講到尾小豬完全冇問題，有問題嘅係摩狗

原來曼聯最高薪果個係普巴29萬
同山齊士31萬

之前傳50萬係假既
奧斯爾都35萬鎊

攻中-朗隊/馬達
中場中-普巴/卡膠
防中-hehe/爆炸
到底係咪真係有小豬個位俾佢踢？仲未計c9,以摩佬保守到仆街，就算傷左一個，都一定俾機會C9先

唔關摩佬事，唔關小豬事，時機問題，其實真係幾可惜

C9好明顯唔係人滿問題無得踢喇 真係質素問題
小豬黎嗰陣速度體力已經慢左落黎，
同卡神輪換好合理喎。
仲有提到嗰年打緊4231，
多一個有技術，hold波同長傳既人喺戰術考慮上都好好多
仲咁有經驗，點解唔留仲要用啲咁柒既手段趕走人？

卡神咪坐緊後備囉，仲可以點樣同後備做輪換
攻中-朗隊/馬達
中場中-普巴/卡膠
防中-hehe/爆炸
俾著你，你會西走邊個，放小豬入後備/正選？

卡神16/17球季坐乜撚後備
剩係英超都23場正選 5場後備上陣
更何況卡神點會係打中場中普巴個位
基本上卡神出親都係防中逗後 HEHE負責搶 普巴就推上去

朗隊個位你食左？

利申: 個stat 岩岩係英超個網搵:

4231卡神點樣唔係打普巴個位呀？

朗隊除左果季踢踢下無撚左正選啦
之前Interview 先講摩狗無同佢解釋點解就唔比佢踢正選
仲有果季朗隊除左踢攻中 仲有踢過好多場左翼
尤其係伊巴傷撚左 福踢前 但係摩狗唔撚用馬仔果段時間

稅前？

求其搵上面4場都已經唔係打4231

上面呢1場普巴卡神一齊出打4231
卡神又點撚樣打普巴個位呀

係，球季初段大部分時間朗隊都係踢攻中，後尾去到季中先慢慢冇得踢，但係當時係小豬都走左啦，證明球隊冇出場空間俾到小豬，而伊巴就臨季尾先傷，關朗隊踢左翼乜野事？
卡神季尾出場次數先多左，因為當時已經半放棄聯賽，留力歐霸

SALA

人地當時廢LIN 仲未完全上位
無正選無睇我曼場波 又同你講咩

你拎4231陣式同433一齊講？偷換概念？

當年由小豬當Fit 開始J到佢尾期先真係來

果時真係好開心

但見佢個身一路都收唔到 長期頂著個小肚脯

就開始覺得佢都根本有d等退休果種感覺

一路都係做cd ROM 唔敢搭嘴嘅小小曼狗，居然講到當時嘅小豬連一席後備都無位置/資格嘅話...我只可以講：

我幾時開始活躍高登連登老屎忽小小都知啦，冇睇波

咁咪一齊討論囉，冇唔歡迎
攻中-朗隊/馬達
中場中-普巴/卡膠
防中-hehe/爆炸
你會點排陣，俾你轉陣做433又點話

大大聲話當季踢4231 HEHE踢防中 卡神踢中場中普巴個位
事實證明 無論4231 定433 卡神都唔會係踢普巴個位
而家瀨偷換概念

活躍高登連登曼區就一定會睇晒全場波?
偷換概念?

日日都咬唔攰架咩？

唔撚怪得會迷lin 啦
真係唔撚識波

就算係4231雙防中
妹巴同卡神正選
35歲又多傷嘅卡神根本無可能踢足全季
一季接近60場波
兩個人分嚟踢好正常

但當時摩狗係唔撚理佢
連locker都收埋
要爆炸頭打防中自爆都唔出小豬
要HEHE打落一格打防中都唔出小豬

講後備名單
就算一場波得7個位
你都唔係場場後備擺嗰七個人啦
可以今場擺小豬, 下場擺馬達
你估好似打fifa咁場場擺同一班人
場場70分鐘一野換三個咩

小豬喺摩狗手下直頭係無出過場
連表現嘅機會都無就比人收locker
但你就講到係因為曼聯無位比佢踢
唔出聲無人知你唔識波

是日金錢足球

4231陣式下卡神點樣唔係踢普巴個位？

即討活躍都唔係睇波？用下個腦先話人偷換概念啦

真膠定假膠

你拎曼區同即討一齊講?
又偷換概念?

老屎忽

有睇波就知
呢三場當時卡神係留後做緊平時普HE一齊出果陣HEHE個位
卡神隔離果位先係做幫手進攻/當季B2B 普巴做開既野

首先妹同卡神同場嘅情況下就冇可能係4231啦，仲扮乜野識波
同埋hehe踢落一格打防中有乜問題，效果仲要好好，而且算係一個好成功嘅轉型，呢個年代攻中根本就好難生存

其次後備名單，放一件攻中，一件防中有乜問題，要攻換馬達/朗隊出黎效果好過小豬，要守放爆炸/hehe,卡膠佢地防守都好過小豬

唯一可以講摩佬份人就係好撚仆街，你唔用唔係問題，但係成件事可以處理得好好睇睇囉

有乜問題，有衝突？
當時冇人喺曼區傾live,不嬲即討傾，即討又係曼區啲人開，點解要分咁細？

嚴格黎講 卡膠唔算係中場中 爆炸唔算係防中 調返轉會適合d

而如果要我排既

假設攻中位不變

我會係

中場中 - 普巴/靴里拉
防中(類似dlp類型，控制節奏，逗位遮線） - 我會揀返卡域克 同小豬

始終 hehe 同爆炸 都唔係防中類型 如果要數卡域克既替補 我會揀小豬 但前提係卡域克定義位防中/dlp

體野台唔係話陣式隨時變動架咩
4231 433 343本是一家

其實我都覺 433 同 4231 係同一家

根本 433 同 4231 唔洗分得咁仔細

中國隊 牛b!

條垃圾日日都要比人屌先安樂

大家下下火

卡神留後留到喺前半場區域多過hehe?

MY G

垃圾得過你dirty work都未知係乜就衝出黎俾人撚

好想用佢隻左手黎打j

你條垃圾淨係認為自己果套啱
人地quote埋reference都係錯

呢場HEHE踢幾多分鐘 卡神踢幾多分鐘

係呀，事實我冇解錯dirty work喎，好過你連work rate同dirty work都未識分，就衝出黎話人錯？
無知撚衝出黎俾人屌仲要話人地啱嗰套有問題

踢左60分鐘都係留喺自己個半場都唔好意思話自己踢緊普巴個位啦

屌你
總之 433無左朗隊一早就唔再係正選既10號位 + 卡普HE同場卡神唔係踢4231 普巴個位就係偷換概念啦

法國呢位手足好理性唔會咬返人，識走

或者其實我相信大部分曼迷既認知都會係

如果出卡域克既時候 佢多數係 dlp 角色 而佢隔離既會係b2b 角色

但我印象 有年開季 頭幾場 摩佬用卡域克係唔知點解要高壓迫搶 迫到去人地既禁區頂

同將matic 撲波 hehe逗位 有異曲同工之妙

乜撚野踢左60分鐘喺自己半場
HEHE 61分鐘先上場 heat map 果29+分鐘上面張heat map你點睇到剩係喺自己半場?
反而卡神90分鐘就大部份時間都留後 仲落埋自己禁區既既中堅位喇
而HEHE踢得29+分鐘連禁區頂都唔洗落
唔通普巴果季平時長期要留後+入埋自己禁區?

根本冇普巴就冇btb個角色，我話卡膠踢普巴個位，係因為卡膠都有放長傳嘅能力，但係卡膠喺防守上淨係可以做下遮線企位，所以就需要一個防中（爆炸/hehe)去幫佢手

咁嗰場卡神隔離嗰個係T仔，咁點樣T仔果位先係做幫手進攻/當季B2B 普巴做開既野？
T仔幫手進攻？

343就唔關事啦
4後衛同3後衛兩個系統嚟

我記得果季大部份時間出卡神都係搵佢留後踢防中負責控制節奏、封線 包括踢4231 同433 都係咁
如果無出卡神 出普HE既話就係 HEHE做留後個位
但係HEHE就封線包位之外 後生D 跑動+主動搶波都多D

算啦
佢字典都查埋衰左都唔認柒
Skysport 英文source佢唔識英文睇唔掂

其實老實講 睇左咁多年波 都知卡膠係要點解 隔離係要搵咩類型既人去旁住佢嫁啦

你dirty都未識解啦，1盯1,逼搶就叫dirty work，邊個唔識英文多啲

一定要擺件大範圍掃蕩既人
hehe,費查,有段時間放藍天臣

如果以你咁講

咁當卡膠踢普巴個位時 即係唔係做緊b2b 角色
而當出卡膠時 係打緊「雙防中」 兩隻都係stay back 咁踢？

不過算啦 根本摩狗d排陣都鳩鳩地 如果以佢base on 既陣黎傾 根本就好難比較

但如果好似你上面咁講 我會係將卡膠擺做遮線 逗位 hehe就搶波 幫手進攻下 類似b2b 當然可能無攻到去人地禁區 可能幫手去到對方三閘線

不過你應該就會話 幫手去到對方三閘線 唔定義為「b2b」

不過唔拉到咁遠講 講返小豬

應該咁講 如果 卡膠係陣容上係正選既 我覺得小豬既類型做替補 會比hehe好

但如果陣容上
係要hehe搭普巴加隻攻中既 咁小豬又真係無位踢 因為仲有卡域克可以做hehe替補

你唔洗轉移事線喇引戰王
不如你解釋下 你搵得呢場做例子
即係想證明你之前講既中場中 = 卡神, 隔離防中 = T仔啦
咁卡神呢場點樣做到你一開始話中場中 = 普巴/卡神既效果
仲要PO大大張卡神大半場喺自己半場既heat map來自打嘴巴

摩狗條友只會擺4231
因為要打雙防中
無論對咩隊 都係守左先算

我有諗過呢個問題，但係如果領先緊，我會覺得換防中出黎更加好，但係如果落後緊就換馬達類型或者爆炸出黎就仲好，其實如果卡膠早一休退落黎嘅話，小豬可能有得留低踢佢個位

你自己查左Cambridge 字典喎
Do the dirty work
咁快唔記得點解啦

佢上面講左 佢話佢將普巴同卡神擺埋一齊 係因為卡神做到普巴既長傳 但要擺隻「防中」 即係hehe / 爆炸 幫卡神防守喎

領先又好 落後又好 都係換爆炸狗架啦

用返你嗰句都叫轉移視線

打和啦

係呀，查到dirty work好似唔係解逼搶

陣容上 卡域克係正選 即係講緊領隊心目中既 start XI 唔係講緊一場半場

如果卡域克係長期正選 因為卡域克個角色當時係曼聯係dlp黎 相反 當年既人腳上 得小豬同佢最似

PS 上面係講緊 卡域克正選既前提下

咁如果卡域克唔係必然正選既話我上個cm都講左 唔再講我個觀點了

我反而覺得 如果摩佬識將普巴定義為攻中 又唔同講法

將普巴打返前一格 卡域克逗位遮線 hehe幫手上前助攻

原來普巴剩係得長傳 而卡神唔識防守

防守上普巴同卡神都係需要人保護，如果小豬踢當時個普巴卡神個位都需要，呢啲就係陣式上佢地嘅限制，而進攻上大家都可以做到放長傳，hold波，控制節奏，雖然大家嘅企位唔同，但係我都會將佢地歸落同一類

唔好同條on9嘈啦
佢永遠唔會正面討論
你同佢講長傳佢就走去講防守
你講輪換佢就走去講後備
你講防中佢就走去講b2b
乜鳩都係佢講哂

block撚柒佢等佢單機好撚過

Eric 同栢大爸每日兩個鐘片
佢地係咪全職曼迷

唔好block,我好痛

而家係你一開始話中場中 = 普巴/卡神
咁你解釋左呢樣野先好講另一個位啦
而且你用我呢句又無反駁普巴做開既野 即係認同 呢場卡神作為一個中場中係打緊我話要進攻+B2B既野啦
當你話長傳=進攻, 咁B2B喺邊?
如果你而家先話我呢句形容普巴個位係錯既話 我更加唔洗證明比你睇你用來轉移視線而問既 T仔點打到呢個你認為係錯而又唔存在既位

( Show Blocked User - 爵士連加特 )

你痛唔痛關我撚事

咁block唔block又關我乜野事
唔使show出黎，都冇人想知

係呀
佢偉大到連Cambridge 字典都改埋
Do the dirty work
in football, to work hard defending, not attacking an opponent's goal:
然後自己認埋高壓迫搶係word hard defending
但又講埋啲咩雞呀老母呀嘅詭辯

反而我會將球員既風格分類

卡域克 / 小豬 做到長傳 分邊 控制節奏

Hehe 幫手迫搶 後上助攻

普巴 自己上腳扭又得 長傳都有 短傳配合亦有

爆炸 防 同 頂高波用 反而打防中係咪好好呢 我又唔覺 好多多餘既foul 同埋比較唔靈活

當年既 c9 如果以佢當年係修咸頓既踢法 就比較偏向似第一類

因為其實小豬同卡域克我都覺 唔可以hold太耐波
加上你只係講左進攻上 三者都有能力放長傳 但我唔認為應該分類為同一類

你估引戰王易做架咩
只要唔認自己柒 又可以搬下龍門講更多似是而非既廢話咬番你轉頭

"我幾時開始活躍高登連登老屎忽小小都知啦，冇睇波"
我地呢D真老屎忽都未出聲
件柒頭真係好撚大口氣

你咋 咪屈我呀 我新會員黎

原來仲有人未block佢架 真係好耐性同佢嘈說

咪用左上面嗰場黎解釋左，4231，一個攻中，一個中中，一個防中，卡膠踢普巴個角色，t仔防中保護中中，問題喺邊？
你解釋下T仔點樣踢普巴個位幫手進攻未

屌你啦

果種氣焰同摩狗講果D咩 「想當年我攞左三次英超冠軍 我D戰術會OUT? respect respect respect」
簡直係如出一轍

我理解摩一季大概係咁打多

係呀，有乜問題，你想帶出乜野？
帶出逼搶係屬於dirty work定lin最叻就係做dirty work?

接實

佢有撚變過咩
大米個位唔係撚羊咩

斷章取義得幾好
第一我冇話我自己係老屎忽，第二，我講緊你地呢啲老屎忽認得我有乜問題？
唔明點解話係大口氣自己加啲情感落去

你個朗隊呢

佢定義朗隊係 cam

第二季初羊神先左閘上位
第一季Blind 大米輪住打，大米防守比較出色，
羊做華西後備多，差唔多季尾打車仔先有正選左邊

睇黎我已經唔記得左上兩年係踢D乜

OK 即係卡神踢緊普巴中場中個位負責進攻+B2B
咁即係防中係T仔啦
但係你又要我解釋T仔係打普巴中中 即係認同話卡神唔係中中 係防中啦
你又想自打嘴巴?
咁究竟卡神先係防中 定係打緊中中

正常 你出名假曼 你都唔睇波既

我每日十二個鐘

閪波睇完就算啦
記黎就做乜鳩

夜喇 收皮啦

你又YouTube巴咩

屌你啦 摩一季無後面果4個 fail呀 再排過啦

RIP to sala

要抄notes 先可以隨時開火 on fire

我話卡神要人保護，所以隔離嗰個係防中，所以T仔係防中，反而係你話卡神唔係做普巴個角色，係佢隔離嗰個先係，咪問你t仔點樣做普巴個角色囉

後面係咩人唔重要

搵到了?

咪搞我 仲慘撚上堂🤦🏿‍♂️

有關部門話終止搜索

中止搜索

幾日就放棄

好似話ddg冇係隊到

咁低水溫其實都好難唔死
頂多都係搵返條屍
客觀去睇真係唔應該將有限嘅資源投放落去

唉, RIP
呢幾年上面好似唔夠人踢波咁不停有意外

盃賽出清新好出奇?
後備擺P龍

最大問題係冇黑盒 點搵

咩都可以咬一餐

即係中場中 = 普巴/卡神 因為要人保護?
答到我點解中場中 = 普巴/卡神未

以為對阿記會穩陣d出ddg

唔知係咪因爲咁 所以佢歸做同一類

成日追post見到引戰王都覺得好嘥電話啲電

樓上幫我答左

哈 抽中咗看PSG

牙咩同我都係一樣睇法,知音難求

咁你話「踢左60分鐘都係留喺自己個半場都唔好意思話自己踢緊普巴個位啦」
咁而家卡神90分鐘長時間留喺自己個半場 企位又唔同 都可以歸類為同一類？

一早block左呢個曼區害群之馬
同啲死痢狗一樣 淨係識拉其他野落水去掩飾佢嘅立場 跟住以為自己岩晒
大家快啲block 7左佢 等佢單機啦

其實佢個觀點咁特別 好難討論落去

正常人 由後費sir年代到宜家 相信都會將卡域克定義做 防中（dlp）但佢又因為 卡神同普巴 都可以放長傳 同埋因為都要人保護 就分類做一齊

熱狗都幾慘 傷咁多件

清新

一見推咁快就知到又互咬了

做乜鳩？

熱刺個籠

Alderweireld派膠 唔要了

聽日對阿實全副選 希望出山比佢攞狀態打lin個位啦

Ben Davis傷埋

沙利

熱狗奶哂野

佢弱智 原諒佢

熱狗落返黎

睇清新表演

好撚爽睇撚住佢地收皮

我之前block撚左佢
點撚知佢開post
最後爆post開新post先搵到
我屌

上面張圖顯示長時間留喺自己半場？

佢搶都係搶馬個位

又要block又要開黎睇，賤過狗

香川呢

當年同馬達d彈彈波

本人曼聯最喜愛球員之一

當年無買佢件金章 係本人既一個遺憾

香川需唔需要保護?
係咪同卡膠同一類?

香川比唔比到長傳咁準先

咁卡膠同普巴都識短傳架
應該都係同一類
我懷疑白lin都係同一類 都係識傳波又要保護

以前就會玩埋一份
而家不了

呢個真, block左就睇唔到會少左好多樂趣
再戇鳩既都唔會block

拿拿拿 你咁就唔得啦 一陣比人話你搬龍門 無啦啦講短傳

宜家係講緊 進攻上 「比到長傳，hold波，控制節奏」你又搬去講短傳

web撚表示從來唔擔心電既問題

當入少一個囉 有乜所謂
你咁樣咪滿足左佢

ICC今年喺香港踢

今晚有冇電視播

無, 搵link睇

咩黎

國冠盃？

yes

International Champions Cup ？

wtf

喺大農場踢

大球場唔係話重建咩, 咁去邊度踢

當年真係柒出國際

香港球迷有機會不用再「葡萄」新加坡和中國的球迷了！近年在7、8月期間都會在美國、中國和新加坡等地舉行的「國際冠軍盃」，盛傳賽會正計劃今年夏天，將香港列入東亞賽區，將其中一場「強強對碰」安排在香港大球場上演，當中很大機會包括有球星基斯坦奴朗拿奴在陣、將於今年7月在港開設海外辦事處的意甲班霸祖雲達斯。

2013年成立的「國際冠軍盃」（ICC），每年6至8月期間舉行，參戰球隊全為歐美勁旅，包括在港球迷數量龐大的曼聯、利物浦；皇家馬德里、國際米蘭、熱刺和祖雲達斯等等。賽事先後在澳洲、中國和新加坡等國家舉行，卻一直未曾在香港上演，惟近日有消息傳出，ICC賽會希望能進一步擴闊東亞賽區的版圖，故有意在今年7月以試驗性質，將原本會在新加坡上演的5場賽事，其中一場安排在香港舉行。若一切進展順利，對香港的球迷而言，實屬天大喜訊。

祖雲達斯在港設辦事處
ICC成立以來，除了成為世界列強新球季備戰一部分外，亦是列強的「淘金之旅」，可以大量吸納海外球迷和贊助，以及豐厚的轉播和廣告收益，故深受一眾歐美名牌歡迎。因此，就算香港真的成為東亞賽區的其中一個城市，現階段也難以預測對賽戲碼之組合。

不過，隨着國內盛傳祖雲達斯會方已應允出戰中國賽區，以及「老婦人」將於今年7月在港設立海外辦事處，因而令香港球迷可以與「斑馬軍團」見面的機會大大提高。

據報，祖雲達斯已回覆ICC賽會將到訪中國賽區，只是實際賽期尚未能落實，因要視乎該隊在季尾各項賽事成績，但唯一可以肯定，就是旗下阿根廷國腳保羅戴巴拿，因要出戰美洲國家盃將不會隨隊東來。

至於祖雲達斯在港開設海外辦事處一事，主要目的是管理在中國多個省市，包括南京、四川、上海、韶關、珠海和廣州等地開辦的「尤文圖斯足球學校」，以及為球會吸納海外贊助、進一步打入中國市場。

有牙朗睇

一晚推post推左成十幾版

遲吓大球場都拆啦

有我曼睇

平平地1千萬接貨

叫摩狗顏面何存

MANCHESTER, England -- Ole Gunnar Solskjaer says Paul Pogba is back in line for captaincy duties at Manchester United four months after being stripped of the role by Jose Mourinho.

我已經練到人工ignore佢留言

大大巴車落摩狗到

賤種轟贏一場熱已經串過馬撚
人地熱之前雙殺轟都冇咁串
寧願輸俾下游隊,都咪輸俾賤種車狗

驚佢地唔買人無中堅用
1千萬+洛河宗師二揀一

捧同一隊波傾嘢傾到唔同意要block其實乜心態

係咪要考oral咁I agree with you先安落

樓下係綠帽狗

引戰接班人出招

最弱智喺扮清高，又要block，又要開黎睇
宜家俾我單方面屌柒佢，佢都要扮block左睇唔到，諗起就爽

你地識唔識得尊重
人地無左屋企人已經好慘ga la

成日出嚟煽風點火累唔累？

迷lin嘅路好難行

其實都幾佩服某D會然
日日用一大段論調去包裝自己既9 up 去引戰, 以1敵百

人地話你地先係引戰呀

引。引戰王

點解要咁話小妹

BTW, 你上個月D花柳好番晒未

整條list出嚟邊個要拜邊個要反囉

麻木咗

引戰王推幾多我都冇睇 應該現實成日比人ban 上到黎一定要反其道 就好似個個話lin打得差佢死話打得好一樣 無謂討論黎

今日有咩議題？

icc 幾時同點樣先買到飛？

"一班球迷大家都支持同一球隊是否等於要無條件同意各自言論"
請正方2位代表
請反方過百位代表
準備

點解要跟大隊，個個話lin差所以我都要話lin差先無問題仲要迷lin梗係乜都撐lin啦，block block block講到撐lin好似撐猁咁

做羊群仲要仲要幻想人哋現實係點

紅字又唔係咁睇喎 如果佢真係差 都仲死撐既

呢d叫盲撐

在座咁多位都盲撐緊我曼

無乜死唔死撐，lin緊係有缺點，波底唔好、決定差
但呢到多數踩到佢變地底泥 我一定唔會跟呢種論調

不過會然成日拖馬達落水又係幾乞人憎

利申：堅定迷lin

應該話冇人話佢垃圾 但佢有缺點 但個缺點佢唔接受都冇計 我0歲已經同我爸睇曼聯 係撐 但都會屌 有缺點就係有缺點一定要應 唔應該淨係撐但唔接受缺點

其實我只係想帶出 你撐既同時 你有無接納人地講既野 或 有無反省過人地講既野合唔合理先

如果根本無反省過人講既野 咁就係盲反 / 盲撐啦

紅字相信亦都有唔小因素既 就咁果日 mata換出 LKK 1分鐘出黎就入波果種單單打打

嗰日我第一個留言話mata傳後5腳甩2腳，即刻有人話我拖馬達落水 我連lin都無提過喎

唔使提架喇，你引戰王Jr. 個名夠做啦

好似D 小學生咁
"拿, 我冇開名話話某某同學 bor "

都唔明車狗咁撚串做乜
明明對手三大箭頭又傷又踢國家隊
除咗大力神中前場都係副選
咁都係贏2:1靠12碼

同一個post我一直留言鬧lin

狙得咁肉酸要玩讀心就企開少少啦

肥普真係唔好黎 我地要sob ok la

睇唔過眼熱狗mma掛，聽講禽晚都幾矛下

條友又撐插水又撐矛波，唔明點解咁迷佢
肥普唔要喇，俾件傾過黎就夠

熱狗場場都矛㗎啦
咁球證畀唔畀牌係球證嘅事
但佢哋覺得技術性擊倒加埋要J 佐真奴12m真係肉鳩酸到爆

只計球迷 我覺得車狗係最賤

起碼連登車利都係最撚垃圾

成日開埋啲濕鳩topic小學雞咁

呢度都有位會員係咁

都未confirm係未真係黎

世界大戰

得朗隊要拜
爆炸狗要反

狗咬狗就免了

話佢打得差都唔比
我係覺得佢打得差都唔比痴撚線
佢有佢講
我有我講

呢度對某一件事只可以有一種感覺，其他感覺就係on9！ C朗唔慶祝係100%高尚的丶有顧念的丶無私的，違背這意見的就唔得！ 所有本區的會員思想要一致，正如北韓人民對金氏家族的崇拜一樣。
我平時圍內有十個朋友，有九個都話林峯好靚仔，但有一個話佢唔靚仔！豈有此理，林峯都叫唔靚仔？真係on9!我認為思想是要控制的，於是我們九位一齊圍插佢，話比佢知呢個世界只容許一種感覺

段潮文真係幾時都啱用

認真回覆一眾引戰王就會輸了

咁咪互拗囉 上討論區係咁架啦

事實又係wo有排好撚多圍爐狗

的確，對朗隊只可以有一種感覺

就係完美

收皮啦

Sick ball

其實會然爵士連加特知唔撚知個柒字點寫？日日都要衝出黎懶係有獨特見解

個乸型真係好樣衰

諗唔到點駁你

這此機會

對於支那人黎講
曼聯都幾重視佢
ig同twitter都有佢合影

想問爵連 有冇邊場lin係打得特別差?

又係你呢件靠人地正負評去生活嘅傻鳩

正

係呀見到你啲偉論真係好難忍住唔留言

打燈打到

你咪留言囉，上次出黎扮大袋屌柒我，次次都冇人認同你
一個靠人地正評先有存在感嘅人，但係得唔同人認同都幾陰公

係你面前使撚扮大袋咩，你咪又係靠負評先有人知你係度

我淨係見到你係咁俾人屌就已經覺得夠啦，使撚有人認同我

為其他人而生嘅人，完全零自身嘅價值觀

官方影既

靚仔到

其實大家都係愛曼，大家都有自己愛既球員。
你有你迷Lin,我有我迷我既球員。
大家河水不犯井水，但就唔好逼我去迷佢（不過我見到爵士連加特佢都係堅定佢迷lin, 佢用佢自己既理據（雖然大家都唔接受）去支持自己迷lin。

不過有一個問題，如果lin真係咁差既，何解不論球會定國家隊教練們都鍾意用佢？特別是大戰時。

利申，非迷lin

我根本就唔care正負評，使乜靠評負刷存在感？唔似你，要靠其他人去滿足自己，你先係真正嘅垃圾，好撚可悲

呢d支那仔能夠同到普巴呢d fd都幾不可思議
仲要普巴起佢度玩相

推得咁快以為有轉會news
點知原來咬緊

其實唔係河水不犯井水，大家都係曼迷，所有曼聯球員其實都可以拎出黎討論，但係我唔會因為有一兩個球員特別多人鍾意就唔屌囉
我冇逼過人鍾意lin，但係你地屌鳩lin屌得冇理據我會出反駁
不過呢到一有一班人持相反立場討論，其他人就會話佢地9r9，唔明點解一定要預設大家一定要同立場

咁佢成日單打馬達我都明
呢到啲手足大部份都屌Lin，然後話佢搶走馬達個位

好鍾意鬧Lin 唔拉右翼又翼，但明明馬達都唔會企死喺右邊
但又唔諗吓戰術安排Lin係翼鋒，佢成日走入中間的話，仲有得場場正選咩

以前係其他地方試過講香川同小豆有咩不足所以教練先唔係將佢地當常規正選反而當佢地奇兵用，果時俾人屌到反艇

日撚日嘈lin屌你老味
煩撚到閪咁

如果今晚打和重賽定點

🚨 Diego Godin will join Inter Milan on a free transfer in June.

Manchester United have made a late dash for Ivan Perisic, according to Gazzetta dello Sport

The report adds that United bid £50million (h/t Metro) for the World Cup star but could not see a deal through for the 29-year-old.

However, the report claims that the Red Devils have joined Atletico Madrid in the hunt for the Croatian winger with just a few days of the transfer window left.

The report adds that the Serie A giants are “awaiting developments” as they prepare to speak with the interested clubs.

The 29-year-old is one of the most industrious wingers in football, and it would be interesting to see how he fits into the scheme of things under Ole Gunnar Solskjaer.

又左翼 仲要開始3字頭

Diu

摩狗走左仲撚需要佢咩

幾時先肯傳一隻正常少少既右翼

David Brooks

利華古遜個 Juian Brandt都得

爵士連加特係咪真係有vien全套架 大家自己人唔好點尻我喎

tg me la
@moses131425

講得出大家自己人仲點會點你

算啦，唔好成日互咬好嗎，好撚食數據呀

唔睇狗咬狗上黎做乜

利申：無限數據

Post 出黎益下自己友

唔益呢到啲反連

迷Lin

Vien’s Lin

好pink

我一直堅定迷LIN

咁正

正wor

我成日幫lin平反
好明顯就係自己友

好想學雀屎做堅定迷LKK

有咩好拗
人有人講我有我講
拗完又無錢收

因為需要跑狗

Sd比我 快

你呢排唔見左人

已於TG PM🙏

上面話迷lin係引戰要block呀

邊有你咁得閒

次次開曼狗竇都係一堆廢文

嗰個一見到有全集就第一時間停止狗咬狗

下次頭post 出J 圖啦

Vien 對波真心好大

agger

邊能個vien

胎仔連vien都唔識==?

好撚正 但我冇tg

圖都唔撚放

多謝lin爺

乜仲有人未睇過vien 閃卡

妖 好狗 add左你唔覆

放出黎la

pm左

屌你

有冇人係viagogo買曼波飛
想問通常幾時先寄張飛嚟

睇賣家 viagogo都係平台黎
試過去德國旅行買拜仁 開賽前一星期先收到

希望南韓打到入決賽

然後輸波

開波前一兩星期
你可以叫佢寄去酒店
又唔怕就唔到出發時間
又可以慳速遞錢

#Levante interested in loan deal for Manchester United defender Timothy Fosu-Mensah, who may be allowed to exit #Fulham early. #MUFC

文西都係算把啦

我要ka膠wa全套

吉澤明步引退

夜報吹到簽包皮 冇個rumours 正常既

童年回憶

近5年D 作品好撚悶 又肥左又老左
同一個Tone咁做

唔撚拍企畫真係好仆街，無代入感

人地林志玲都肯俾面去hunter同switch

佢做法太單一

不過好多AV都係咁
波多野又係好悶

但佢叫聲同眼神真係好正

頭幾年幾好

咩捲起純白色內褲

Thanks
咁寄住去我個friend個hall先

對上嗰套潛入審查官

屌你牙，我要睇朗隊

諗諗下我曼都算好彩

無比熱狗MMA 打死

冇人傷反而傾傷左

仲有施素高

世三個下唔斷腳真係好彩

So Sir係咪有力場

簡迪都嬲到仆街 熱狗真係

有冇片

老老柒柒，呢度仲有無人J肥普

有蘇sir 就夠了

公海睇到

之前有j
但如果蘇sir keep到
我心滿意足了

丹尼路斯抵撚死

膝頭收皮

So Sir ＞Zidane＞肥普

修夫基真係不了 鳩斬同耶子咪一鳩樣

佢好似係入替入左嘅Ben Davis

真係心都涼

呢下簡迪係咪黃牌？

踢完人去執波個背影幾撚型

今晚點名

尼馬比人收左山
我地歐聯係咪有返DD希望

本身都贏梗 尼馬等隊波輸左可以比個下台階自己

沙拿未傷膊頭都過唔到我羊
屁馬算咩

真mma

可以J死球牙ching

等睇羊教訓25仔

neymar who?

今晚係咪冇電視台直播？

排隊頂角球

以熱狗黎講未算
真mma跌嗰下應該發力鋤落簡迪隻腳度，咁就一齊收皮

場波今晚4點點睇牙

睇完先訓囉，橫掂聽日星期六

無台播唔想睇

多謝爵連 真係有全集

share

好撚型

真係未見過小毒撚會踢人

你要訓教牙？

雀lin sahre la
平時我都冇串你

唔想俾你接觸我，爛腳會傳染

記住唔好周圍share牙

check pm

Share

番工

番6日咁慘

工程狗

爵連，已於tg pm 你。

你個tg 真定假
hello kitty做頭像既

pls check pm

好彩迷連唔會傳染

但迷vien會傳染

今晚咁撚夜,咩台播?

冇

播放權係邊個到架，big6都唔播

Reddit

今晚機緣巧合住酒店
有無咩台播

今晚應該輸波

屌4:00am

星期六要返工

睇完直落返工

個pool臨完前終於到我中

回錯post

有冇砌fb rooney

垃圾stat不了

who

用30k砌左

朗隊好難連
伊巴tevez都冇做
儲緊錢買basic迪西里

有冇玩過85blanc 我儲緊錢

3:55比狗睇？

上集有諗過但冇錢
最後買左比提

何歪人呢條ff 佬可唔可以收皮

今集入左85seedorf 幾好用

Me仲未玩過icon

我都係今個月見跌左好多先入到手
過百萬個d諗都唔洗諗

rttf lin升左86之後好撚勁，好撚好用

屌 又引戰

遠射屈到傻
遲下贏埋psg升到88

對比肥西
伊巴Tevez抵做啦
雖然大家都難連
但能力真係icon級

再講多次！
西甲隊比狗玩！

玩hybrid啦ching
今集法國佬勁撚到癲
玩hybrid 英西法意都得

意甲先係 future star sbc冇意甲份

好彩今晚開夜，返工睇

係輪更狗既勝利

feel到差唔多係時候要輸了

London 現場睇

有咩好野share

Friday 要J De gea

朗隊

今晚場波邊到有得睇？

So sir

等左好耐先有人放出黎

見d fd話盧卡古去紐，仲好開心諗住會入新前鋒

點知係細盧卡古

收皮啦 食女王

巴塞想簽馬達喎

又屈

P仔80都無

朗尼唔同馬迪掉位？

屈llm 你係學校出哂名食開女

依隊純擺唔玩所以冇理

見到呢張圖又諗起之前隻臭猁狗改自己隊ut名做manu on79

冇所謂啦
但係得3星skill move就真係

借問聲 今晚有冇台播

夢不哥哥

君子男神

唔該ching

男神咁早上水呀

Shut down左

4點先踢，點會咁快有link

今晚好似無佢wo

其實今年經濟係咪真係好差
全英超老闆都唔放水

重未續約
木狗屌你老母

屌，南韓輸

Son要返黎啦

改咗名咋仲有

史譚:除左曼聯.我當時冇唸過返去任何一支英超球隊.包括曼城
天空體育》消息，紅魔名宿史譚近日透露，當年基岡執教曼城時，曾邀請自己加盟。

史譚1998年從psv加盟曼聯，幫助球隊拿到了多座重要獎杯，為紅魔效力三個賽季後，史譚轉投拉素。後來，拉素因為財政問題不得不出售他，史譚透露他當時有機會重返英超。

“基岡曾給我打過電話，我記得應該是冬季轉會窗，曼城想簽下我。我們在電話里大概談了20分鐘，他向我解釋了他的想法和他的規劃，還有他希望我做什麼，他還說他從我效力曼聯時期就了解我了，知道我的實力。”

“如果有機會把我帶回曼徹斯特，曼城真的興趣十足，但我真的不能加盟曼城。我當時有點心動，但不能，我做不到。基岡給我打了電話，我很欣賞他這個人，也認識他，但我沒法邁出加盟曼城的這一步。”

史譚同時透露，離開曼聯後，就沒有其他英超球會能說服他重返英超。

“不，我曾經為英格蘭最大的俱樂部效力，我自己很難再去其他球隊效力了

如果當時史譚再加李奧.曼聯都幾個歐聯冠軍lu

一場英超都無skip

So9 or sogod?

23MIN又講3中堅

屌，son快d傷

又咒尻人做乜尻

白lin J片
高波真係麻麻
但追包封其實真係唔錯

肥普瘋狂慶祝

咁踢法乜都殘啦
而且仲有件kane傷緊

咪係 好哋哋咒乜鳩
仲要人哋熱刺最撚君子個班就係Son

起碼收埋利記皮先傷啦

其實kane 都唔矛

拳王 dier lamela嗰堆就真係矛撚到喊

點少得danny rose

個時打希丁克真係好撚仆街

連領隊都鼓勵踢矛波插水

轉左咩台？
premier league？

終極FF 一次過打包 Toby Kane 同 son 岩岩好解決所有位置問題 熱刺順收皮

r/soccerstreams_other

熱：5憶

禮尚往來都要俾球員人地頂返位
lkk+錢換kane
toby換jones
無右翼就洛河+錢換son
3個換3個, 夠公平

Thx

一陣埸波等睇山神表演

肯定爆晒奶力要證明自己
都要打爆阿仙奴
山神有呢個能力

係時候要出現了

今晚準備變ＳＯ９

吊波表演賽

唔會啦.平時摩狗限9死晒d人
依家大把人接應

笑撚死

要唔要鏟草?

可能要

想知蘇B會擺山神踢咩位

可能依家吊波都ok 因為前面嗰個唔係黑盧

我都好想知
不過阿仙奴右邊危lo

全能到仆街都係適合比波走位
好d

今場應該會出佢掛 下星期又一周雙賽 應該會俾福仔休息下

比山9打前鋒啦 無限開火權 又少d9吊

阿蘭杜域話有news soon
會唔會唔聲唔聲加入我曼

FA cup踢到幾多都算啦, 留力專心爭前四好過
同車狗都係爭3分, 熱狗應該會跌埋落黎
呢個時間唔可以甩轆

屌 番去救駕
要拉埋熱狗落黎 爭7分
最好熱對車阿都和波 失4分 差距就剩番3分

估都係山9左 渣古/福仔正前 係睇右邊出邊個啫
覺得渣古都未搶到盃賽正選tim

唔會

我地同猁先爭緊6分
熱狗點樣爭7分

屌自膠
唔使理我

半力囉 唔好用番晒個11個
如果踢到入四強都要爭下啦 始終盃賽成績對個帥位都好重要
暫時未睇到戰術好好 但起碼成隊士氣似係雲高爾摩佬以黎最高 可以俾葉sir一個機會丫
少帥呢 莫天才又搞唔掂球星
出名既 雲高爾同摩佬 多謝佢地盃賽成績 聯賽就算吧啦
咁所以俾名宿一個機會都好 佢起碼都有教一隊經驗

敢帥證明咗FA CUP 成績對個帥位完全冇重要性

fa cup又無歐聯踢, 點都唔夠前四緊要
除左錢之外, 有無歐聯資格真係影響到買人

咁都有幫助既 始終傳個木佬連修夫基都諗
on9到震 佢仲廢過耶子
三中堅搵個右閳踢右中堅 剩係識搏角球死球
完全無組織

今晚邊台播？

去中超

大軍名單無ddg

Kai咗即討未

俾清新出下啦, 得返fa cup有得出咋

清新力場

開乜鬼呀 都無人

平時已經無乜人入 仲要西時間盃仔

矛哂人

好眼訓 訓陣先

出左街食宵夜

轉頭返公司打陣機睇波

陣間點出

山 Lkk Mata
Mctom Fred
—Perreira
Dalot Bailly Jones Valencia
————-Romero

應該中一半

普福馬都無

俾人456

山同Lkk 點都正選
中場Pogba可能出

真係放棄

上次Fa cup對雷丁都係咁出
Fred俾人狂屌老母果場

點同呀

Fred換個青年軍算啦

如果藍色作客有 so sir 字可以一戰

How much

#mufc XI is Romero, Young, Lindelof, Bailly, Shaw, Herrera, Matic, Pogba, Lukaku, Lingard, Sanchez

mutv見到，個陣堅唔堅架

456

有大家最想睇既白lin搭b仔喎

屌你 差唔多full team

前面都換左架喇

對面冇陣既

清新 b仔 黑奴 全能都仆街，換左4個，打阿仙奴算係咁啦，操下b奴山3個幾好丫，係辛苦左p仔無得出

夫添

p仔後備都冇埋

哇

中場三個出晒 應該俾fred/p仔試下啦 馬迪都攰

arsenal
cech
maitland-niles
papa
k6
kolasinac
tor
xhaka
iwobi
ramsey
auba
laca

痴撚線 對家都full team

曼聯fb official 播？

對面都強陣啦，auba laca

無ddg已經好撚危

信清新

估 唔係
因為mutv播既話會出mail提你俾錢subscribe
國冠都係咁

麻煩一陣1001記得開po
開唔到唔好搶, 次次有波踢都搞到幾個po

怕咩 有bot

1001

Ole 真係自從雷丁果場
完全唔再用fred

有無人有ios link

好事黎既

新。睇袋王

舊果件就轉會
都要搵第二個黎睇袋

曼聯前面3個入到波當贏咗

fa cup計作客入球?

山正選

吊波俾黑盧

有無電話link

出面阿狗係咁落飛
再睇埋前面個3件
連勝應該斷得

2/3線料
基本功都未做好

見到前面3件真係忍唔住笑

摩狗以前最愛

又要睇波車表演

入翻摩佬個閪啦屌

reddit 無link 嘅

試試邊D得，我都試緊

呢條OK

馬迪無得抖

俄佬台勁順

等睇左加翼又冇突破
傳個波比LKK又控左比人
踢到普巴屌哂鬼

電話都得？

出山都算
LKK真係

屌哂反盧反山反fred老母

冇試

留名睇山大爆發

咁你咪好忙

報到

Lkk右？

又無馬達

起身

有冇電話link 唔想起床

Manchester!!

係咁buffering

山中盧右？

狗會多謝呢位善長人翁

Reddit 得

我冇lag過,幫你唔到了

牙Fred呢啲波都冇正選，係咪季尾bye bye得

呢條好順無問題喎

2和b咁勁

呢條ipad好順.但慢1分鐘到

逼得幾好 用連打逼搶其實有效

杯賽 mata 都無得踢

白lin

啱啱起身

白lin救第一次

搵人開定post得唔得

右路係咁俾人出波

對強隊都難正選出馬達 依家都係打壓逼多
馬達唔夠快

渣古